
                      YO CREO QUE GODZILLA 2014 ES UNA DE LAS MEJORES PELICULAS DEL 2014 COMO YA SE MOSTRO GUARDIANES DE LA GALAXYA O TRANSFORMERS AGE OF EXTINCION O X-MEN DAYS OF FUTURE PAST APARTE SIENDO UNO DE LOS PERSONAJES MAS LEGENDARIOS DE LA GRAN PANTALLA E INSPIRACION PARA MUCHAS GRANDES PELICULAS Y ACTORES POR ESO DIGO QUE GODZILLA 2014 ES UNA OBRA MAESTRA CON EXCELENTES ACTORES DE PRIMER NIVEL COMO SE TOMAN SU PAPEL TAN ENSERIO Y LOS DISEÑOS Y EFECTOS ESPECIALES DE LOS MUTOS Y DEL NUEVO GODZILLA EXCELENTES DE IGUAL MANERA YO SOY UN GRAN FAN POR ESO YO RESPETO LO QUE DICEN LAS CRITICAS QUE E LEIDO PERO TAMBIEN DIGO QUE VEAN A GODZILLA COMO UNO DE LOS MAS GRANDES  ICONOS  DE TODOS LOS TIEMPOS Y DEBERIAN VER BIEN LA PELICULA PARA ENTENDERLA Y DARSE CUENTA DE LO QUE ES GODZILLA
        
            